共產黨美國逃亡路徑

三藩市矽谷一間專門經營大陸人投資移民美國嘅律師行（或者專門幫貪官洗錢），開始發佈詳盡共匪撤離美國可行路線

加勒比五国
1.圣基茨岛
2.格林纳达
3.圣卢西亚
4.多米尼克
5.安提瓜与巴布达
「最近，中美关系持续恶化，持有美国绿卡的风险急剧增加。未来十年世界公民应该如何应对风险，优化自己的身份和税务安排、实现全球布局的需要？我们为大家介绍加勒比海岛国入籍项目，可以为您的国际旅行和税务规划提供灵活性。」

唔好俾佢哋走！

留名